個黑人真係好煩膠

日日咩翔翔飛飛 已經煩到仆街
得閒就post條片影下人r下fd
真係好撚煩 依加老婆賣衫又瘋狂宣傳

以為你講Nick Young